與此同時，多倫多猛龍從來沒有遇到過來自布魯克林籃網的威脅，但他們在首輪的表現仍然令人印象深刻——尤其是他們在第四場的替補命中率為100。 2020年8月25日，凱爾特人對“過程”沒有耐心 
 我們不會讓對方的板凳在角落射手上方徘徊。 為什麼NBA在泡沫時期的進攻如此出色? Mike Prada | 2020年8月20日| 
 清晰的底線一直被認為是泡泡遊戲的好處之一，但我也喜歡長凳離邊線更遠的事實。 為什麼NBA在泡沫時期的進攻如此出色? Mike Prada | 2020年8月20日| 
 毫無疑問，護士和同伴們每晚都願意改變他們在基本方案內外的進攻水平，對抗各種類型的行動和整體，與首發和替補球員。 猛龍的防守幾乎從來都不一樣，但總是非常好 
 我認為你們在本屆政府的第一個任期內看到了一些優秀的人才，但坦白地說，我們的替補陣容真的沒有那麼深。 新冠肺炎會引發與中國的冷戰(或更糟)嗎? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼經濟學 
 到了晚上，姑娘們沿著步行街尋找遊客，而長凳上的小號則為整個過程吟唱著小夜曲。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 那你就得找到和你意見一致的法官。 提醒:我們的法官是穿著長袍的政客|傑迪戴亞·珀迪| 2014年11月13日|每日野獸 
 一個鍛鍊長凳:他們會在運動間歇舉重。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 聯邦法院將因數十個空缺空缺而受到損害，導致案件積壓。 如果你現在覺得華盛頓特區很糟糕，那就等到星期三吧 
 但在特拉華州我稱之為“海灘上的長凳”上觀看這段視頻時，我整個夏天都在關注(埃博拉的報道)。 見見美國新的頂級埃博拉鬥士Abby Haglage, 2014年9月26日 
 在鋼琴前面，在琴鍵下面四英尺的地方放著一張長凳，我被放在長凳上。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 衣衫襤褸的流浪漢在長凳上打瞌睡，而富人的馬車正在駛過。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 在旅館外面，他碰到兩姐妹坐在長凳上喝咖啡。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他站在晾衣凳上方的玻璃杯前，369撫平了他的頭髮。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 到了旅館，他發現外面的長凳上坐著的主要是瓊。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克